如果層樓供完香港變成香港市

30年都唔夠，其實直接係內地買樓會唔會更多水位？
如果而家供30年其實真係同買大陸樓無分別。

用料都唔同啦，豆腐渣都敢住？
加埋強國反智設計、配套
巴打唔好做傻事叉隻腳落去

配套的確唔及香港，但講到設計
你唔係覺得香港d龍床盤好掛？
最主要都唔係以上問題
係香港已經唔係香港，同深圳市一樣。點解仲要高價買咁細間屋？

600呎以下已經叫小型戶
1000呎係標準型戶

起碼唔會收完樓被強拆

你完全忽略 樓既保養
大陸人係唔做保養既
爛左就拆左佢 再起過新既 順便帶動gdp

我可以肯定2047後香港人一定比大陸人低等
到時香港核心價值應該已經蕩然無存 樓價應該呢就...

仲有香港到時憑乜野炒高樓價?無野吸引到人黎住

咁快諗定係香港市買咩樓？
香港仲係香港呀